俾fd 話個樣老左好多，有咩方法保養下？

打少d飛機會唔會好d

會
我日日一丁
停一星期皮膚好到有女仔問我用咩護膚品

每日飲多d流
多菜小肉
一個月後多謝我

湯水

流?

飲夠水,早小小訓

佢應該係想講 水

水

一個月咁大進步

係呀
主要睇你新陳代謝啦
但一個月後就冇咩太明顯改善

我2 3日一丁 試下戒返個月先

慢慢你會丁番好似依家咁

做運動

lm

我以前每日丁兩次

我都係
戒左丁幾日
D女好似想姦左我咁
話我個人 好精神 好想同我搞野

有冇咁勁 我有女果陣都唔會一日扑2次

中學個陣 岩岩發育，打到上癮

試過最勁1日6次 ，打到痾尿都痛